警察D裝備都唔係好貴姐！邊個話浪費納稅人錢？防暴盾先50幾蚊人仔

【批发保安防护透明PC盾牌 手持防暴盾牌学】复制这条信息后打开【阿里巴巴】或【支付宝】查看￥5SYjSL64NDaq￥，或直接点击:

全力撐警！
買多幾個俾身邊既警察朋友支持佢地好唔好？一個唔夠用架，班暴徒咁狼死

對住d警察寫防暴好搞笑

點拎去現場

睇下有冇人拎上街
對撚住啲差佬啱撚曬

唔好咁揚 等陣海關查貨物

屌你老母個英文不如唔好撚寫啦

寫比d毅進仔睇 岩曬